{
  [
  { "question": "ai là huynh đệ và cũng là người thầy mà vương lâm trong tiên nghịch kính trọng nhất", "answer": "Tư Đồ Nam" },
  { "question": "ai là mẹ của đường tam", "answer": "A Ngân" },
  { "question": "ai là người đứng đầu vũ hồn điện", "answer": "Bỉ Bỉ Đông" },
  { "question": "ai là nhân vật chính trong bộ phim hoạt hình trung quốc thần mộ", "answer": "Thần Nam" },
  { "question": "bách lý đông quân là nhân vật trong bộ hoạt hình trung quốc nào sau đây", "answer": "Thiếu Niên Bạch Mã Tuý Xuân Phong" },
  { "question": "bạch nguyệt khôi là tên nhân vật chính trong bộ phim hoạt hình trung quốc nào sau đây", "answer": "Linh Lung" },
  { "question": "bạch tiểu thuần là nhân vật chính trong bộ hoạt hình trung quốc nào", "answer": "Nhất Niệm Vĩnh Hằng" },
  { "question": "bạch tiểu thuần trong nhất niệm vĩnh hằng luôn được ai âm thầm giúp đỡ", "answer": "Đỗ Lăng Phỉ" },
  { "question": "bộ phim nào sau đây thuộc tiểu thuyết của tác giả thiên tằm thổ đậu", "answer": "Tất cả đáp án trên (ĐCT, VĐCK, ĐPTK)" },
  { "question": "các cấp bậc nào sau đây thuộc phim đấu phá thương khung", "answer": "Đấu Tông" },
  { "question": "cháu dượng của bạch tiểu thuần trong nhất niệm vĩnh hằng là ai", "answer": "Tống Khuyết" },
  { "question": "chủ nhân đời trước của vẫn lạc tâm viêm trong đấu phá thương khung là ai", "answer": "Diệu Thiên Hỏa" },
  { "question": "công pháp gì giúp tiêu viêm trong đấu phá thương khung hấp thụ nhiều loại dị hỏa", "answer": "Phần Quyết" },
  { "question": "công pháp nào sau đây là của hàn lập trong phàm nhân tu tiên", "answer": "Tất cả đáp án trên (MVQ, TXC, TNKQ)" },
  { "question": "cơ tử nguyệt là nhân vật trong các bộ hoạt hình trung quốc nào sau đây", "answer": "Già Thiên" },
  { "question": "dạ táng còn là biệt danh của ai trong nhất niệm vĩnh hằng", "answer": "Bạch Tiểu Thuần" },
  { "question": "danh xưng tàn thi bại thuế là của nhân vật nào trong hoạ giang hồ chi bất lương nhân", "answer": "Hàng Thần" },
  { "question": "diễm linh cơ là nhân vật trong phim hoạt hình trung quốc nào", "answer": "Thiên Hành Cửu Ca" },
  { "question": "diệp phàm là nhân vật chính trong bộ hoạt hình trung quốc nào", "answer": "Già Thiên" },
  { "question": "diệp thần trong tiên võ đế tôn gia nhập tông môn nào đầu tiên", "answer": "Chính Dương Tông" },
  { "question": "dược trần trong đấu phá thương khung đã từng bị đồ đệ nào phản bội", "answer": "Hàn Phong" },
  { "question": "đại ca của tiêu viêm trong đấu phá thương khung tên gì", "answer": "Tiêu Đỉnh" },
  { "question": "đàm vân là nhân vật chính trong bộ phim hoạt hình trung quốc nào sau đây", "answer": "Nghịch Thiên Chí Tôn" },
  { "question": "đạo lữ của hàn lập là ai", "answer": "Nam Cung Uyển" },
  { "question": "đâu là nhân vật chính trong phim bách luyện thành thần", "answer": "La Chinh" },
  { "question": "đâu là thái cổ thập hung trong phim thế giới hoàn mỹ", "answer": "Tất cả đáp án trên (ĐTT, CU, CL)" },
  { "question": "đâu là tuyệt kỹ số 1 hạo thiên tông mà đường hạo dạy cho con trai trong đấu la đại lục", "answer": "Đại Tu Di Chùy" },
  { "question": "đấu sát toàn viên kiếm là một kỹ năng trong bộ phim hoạt hình trung quốc nào", "answer": "Thần Ấn Vương Toạ" },
  { "question": "độc cô bác trong đấu la đại lục có vũ hồn gì", "answer": "Bích Lân Xà" },
  { "question": "em trai ruột của thạch hạo trong thế giới hoàn mỹ là ai", "answer": "Tần Hạo" }
  { "question": "hàn lập sở hữu những vật phẩm nào dưới đây", "answer": "Thanh Trúc Phong Vân Kiếm" },
  { "question": "hàn lập trong phàm nhân tu tiên đến thất huyền môn bái ai làm thầy", "answer": "Mặc Đại Phu" },
  { "question": "hàn lập trong phàm nhân tu tiên gia nhập môn phái nào đầu tiên", "answer": "Thất Huyền Môn" },
  { "question": "hàn lập trong phàm nhân tu tiên từng cứu ai mà bị hấp thụ tu vi giảm xuống luyện khí kỳ", "answer": "Nam Cung Uyển" },
  { "question": "hoang thiên đế là nhân vật chính trong bộ phim hoạt hình trung quốc nổi tiếng nào", "answer": "Thế Giới Hoàn Mỹ" },
  { "question": "hoắc vũ hạo là hậu nhân của ai trong sử lai khắc", "answer": "Đái Mộc Bạch" },
  { "question": "hồn hoàn màu nào mạnh nhất", "answer": "Đỏ" },
  { "question": "huân nhi là công chúa của bộ tộc nào", "answer": "Cổ Tộc" },
  { "question": "khi ở già nam học viện, tiêu viêm thu phục được loại dị hỏa nào", "answer": "Vẫn Lạc Tâm Viêm" },
  { "question": "kính huyền trong quyến tư lượng là hậu duệ của tộc nào", "answer": "Thần Tộc" },
  { "question": "lạc ly trong đại chúa tể là nhân vật trong tộc nào", "answer": "Lạc Thần Tộc" },
  { "question": "lâm động trong vũ động càn khôn học được linh võ học nào khi vào bia cổ đại hoang", "answer": "Đại Hoang Tù Thiên Chỉ" },
  { "question": "lâm động trong vũ động càn khôn luyện hóa tổ phù nào đầu tiên", "answer": "Thôn Phệ Tổ Phù" },
  { "question": "lâm động trong vũ động càn khôn sử dụng vũ khí loại nào sau đây", "answer": "Thương" },
  { "question": "lâm phong là nhân vật trong bộ hoạt hình trung quốc nào sau đây", "answer": "Vạn Giới Độc Tôn" },
  { "question": "lâm thất dạ là nhân vật trong bộ phim hoạt hình trung quốc nào sau đây", "answer": "Trảm Thần" },
  { "question": "lâm thất dạ trong trảm thần sở hữu sức mạnh của vị thần nào", "answer": "Thiên Sứ" },
  { "question": "long tuyền kiếm xuất hiện trong bộ phim hoạt hình nào dưới đây", "answer": "Họa Giang Hồ Chi Bất Lương Nhân" },
  { "question": "lục tuyết kỳ trong tru tiên thuộc phong nào trong thanh vân môn", "answer": "Tiểu Trúc Phong" },
  { "question": "lý tinh vân trong họa giang hồ chi bất lương nhân sử dụng vũ khí nào sau đây", "answer": "Long Tuyền Kiếm" },
  { "question": "lý trường thọ trong sư huynh a sư huynh xuyên không về hồng hoang bái sư ở đâu", "answer": "Độ Tiên Môn" },
  { "question": "man hồ tử trong phim phàm nhân tu tiên tu luyện công pháp nào", "answer": "Thác Thiên Ma Công" },
  { "question": "mẫu thân của la phong trong thôn phệ tinh không tên là gì", "answer": "Cung Tâm Lan" },
  { "question": "mẹ của mạnh xuyên trong thương nguyên đồ tên là gì", "answer": "Bạch Niệm Vân" },
  { "question": "mẹ của tần trần là ai", "answer": "Tần Nguyệt Trì" },
  { "question": "mẹ của thạch hạo trong thế giới hoàn mỹ tên là gì", "answer": "Tần Di Ninh" },
  { "question": "mối tình đầu của diệp thần trong tiên võ đế tôn là ai", "answer": "Cơ Ngưng Sương" },
  { "question": "mục đích tu luyện của vương lâm trong tiên nghịch theo diễn biến phim hiện tại là gì", "answer": "Báo Thù" },
  { "question": "mục trần trong đại chúa tể liên kết huyết mạch với", "answer": "Cửu U Tước" },
  { "question": "mục vân là nhân vật trong bộ hoạt hình trung quốc nào sau đây", "answer": "Vô Thượng Thần Đế" }
{ "question": "nam chính trong bộ hoạt hình trung quốc ám hà truyện là ai", "answer": "Tô Mộ Vũ" },
  { "question": "nam chính trong bộ quyến tư lượng là ai", "answer": "Kính Huyền" },
  { "question": "nghịch hà tông là tông môn trong bộ hoạt hình trung quốc nào sau đây", "answer": "Nhất Niệm Vĩnh Hằng" },
  { "question": "nghịch thiên nhi hành là một nhân vật trong bộ phim hh3d nào sau đây", "answer": "Vũ Canh Kỷ" },
  { "question": "ngụy anh (ngụy vô tiện) là nhân vật trong bộ hhtq nào sau đây", "answer": "Ma Đạo Tổ Sư" },
  { "question": "người bạn thuở nhỏ của trương tiểu phàm trong tru tiên là ai", "answer": "Lâm Kinh Vũ" },
  { "question": "nhân vật bách lý đồ minh xuất hiện trong phim hoạt hình nào dưới đây", "answer": "Trảm Thần Chi Phàm Trần Thần Vực" },
  { "question": "nhân vật chính của thần ấn vương tọa là ai", "answer": "Long Hạo Thần" },
  { "question": "nhân vật chính của đấu la đại lục là ai", "answer": "Đường Tam" },
  { "question": "nhân vật chính lý trường thọ trong sư huynh a sư huynh đã tỏ tình với ai", "answer": "Vân Tiêu" },
  { "question": "nhân vật chính trong thương nguyên đồ là ai", "answer": "Mạnh Xuyên" },
  { "question": "nhân vật chính trong yêu thần ký tên là gì", "answer": "Nhiếp Ly" },
  { "question": "nhân vật nào luôn bất bại trong phim hoạt hình trung quốc, được ví như one-punch man", "answer": "Từ Dương" },
  { "question": "nhân vật nào sau đây được mệnh danh là vua lỳ đòn trong đấu phá thương khung", "answer": "Phượng Thanh Nhi" },
  { "question": "nhị ca của tiêu viêm trong đấu phá thương khung tên gì", "answer": "Tiêu Lệ" },
  { "question": "nhiếp phong là nhân vật chính trong phim hoạt hình trung quốc nào", "answer": "Chân Võ Đỉnh Phong" },
  { "question": "ninh diêu là một nhân vật trong bộ phim hoạt hình trung quốc nào sau đây", "answer": "Kiếm Lai" },
  { "question": "nữ chính cũng là vợ đông bá tuyết ưng trong tuyết ưng lĩnh chủ là ai sau đây", "answer": "Dư Tĩnh Thu" },
  { "question": "nữ chính trong bộ quyến tư lượng là ai", "answer": "Đồ Lệ" },
  { "question": "ông nội của lâm động trong vũ động càn khôn là ai", "answer": "Lâm Chấn Thiên" },
  { "question": "phụ thân của lâm động trong vũ động càn khôn là ai", "answer": "Lâm Khiếu" },
  { "question": "phương hàn là nhân vật trong bộ hoạt hình trung quốc nào sau đây", "answer": "Vĩnh Sinh" },
  { "question": "phương hàn trong vĩnh sinh nhận được giao phục hoàng tuyền đồ từ ai", "answer": "Bạch Hải Thiện" },
  { "question": "phương hàn trong vĩnh sinh xuất thân là gì ở nhà họ phương", "answer": "Nô Bộc" },
  { "question": "phượng thanh nhi trong đấu phá thương khung thuộc chủng tộc nào", "answer": "Thiên Yêu Hoàng Tộc" },
  { "question": "số hiệu vị thần của main trong trảm thần: phàm trần thần vực là số mấy", "answer": "003" },
  { "question": "sử lai khắc thất quái đã từng đến nơi nào để luyện tập", "answer": "Hải Thần Đảo" },
  { "question": "sư mẫu của bạch tiểu thuần trong nhất niệm vĩnh hằng là ai", "answer": "Hứa Mị Nương" },
  { "question": "sư phụ của bạch tiểu thuần trong nhất niệm vĩnh hằng là ai", "answer": "Lý Thanh Hậu" },
  { "question": "sư phụ của lý trường thọ là ai", "answer": "Tề Nguyên" }
  { "question": "sư phụ thứ 2 của lý trường thọ trong phim", "answer": "Thái Thanh Thánh Nhân" },
  { "question": "tại sao đường tam bị đường môn truy sát ở tập đầu phim đấu la đại lục", "answer": "Học trộm tuyệt học bổn môn" },
  { "question": "tần vũ trong tinh thần biến được tặng pháp bảo siêu cấp vip pro nào để tu luyện nhanh chóng", "answer": "Khương Lan Tháp" },
  { "question": "tần vũ trong tinh thần biến khiếm khuyết đan điền nhờ đâu mới có thể tu luyện", "answer": "Lưu Tinh Lệ" },
  { "question": "thánh nữ nào trong già thiên bị nhân vật chính diệp phàm lấy mất cái áo lót", "answer": "Diêu Hi" },
  { "question": "thần thông bí cảnh xuất hiện trong bộ phim hoạt hình nào dưới đây", "answer": "Vĩnh Sinh" },
  { "question": "thần vị mà đường tam đạt được là gì", "answer": "Hải Thần và Tu La Thần" },
  { "question": "thế lực nào là đối thủ lớn nhất của tiêu viêm trong đấu phá thương khung", "answer": "Hồn Điện" },
  { "question": "thú cưng thôn thôn trong nguyên tôn sinh ra có sức mạnh ngang cảnh giới nào", "answer": "Thái Sơ Cảnh" },
  { "question": "tiêu khinh tuyết xuất hiện trong bộ hoạt hình nào dưới đây", "answer": "Tuyệt Thế Chiến Hồn" },
  { "question": "tiêu viêm đã lập nên thế lực nào khi ở học viện già nam", "answer": "Bàn Môn" },
  { "question": "tiêu viêm trong đấu phá thương khung đã hẹn ước 3 năm với ai", "answer": "Nạp Lan Yên Nhiên" },
  { "question": "tiêu viêm trong đấu phá thương khung sử dụng loại vũ khí nào sau đây", "answer": "Thước" },
  { "question": "tiêu viêm trong đấu phá thương khung thuộc gia tộc nào", "answer": "Tiêu Gia" },
  { "question": "tình đầu của diệp phàm trong già thiên là ai", "answer": "Lý Tiểu Mạn" },
  { "question": "trần bình an là nam chính trong bộ phim hoạt hình trung quốc nào", "answer": "Kiếm Lai" },
  { "question": "triệu ngọc chân là nhân vật trong bộ hoạt hình trung quốc nào sau đây", "answer": "Thiếu Niên Bạch Mã Túy Xuân Phong" },
  { "question": "trong bộ đấu phá thương khung, tiêu viêm tìm đến ai để cứu dược lão", "answer": "Phong Tôn Giả" },
  { "question": "trong bộ tiên nghịch, nhân vật chính vương lâm khi ở quê nhà còn có tên khác là gì", "answer": "Thiết Trụ" },
  { "question": "trong đấu la đại lục, đường hạo là gì của đường tam", "answer": "Cha" },
  { "question": "trong già thiên, thể chất diệp phàm là thể chất gì", "answer": "Hoang Cổ Thánh Thể" },
  { "question": "trong phàm nhân tu tiên ai bị luyện thành khôi lỗi khúc hồn", "answer": "Trương Thiết" },
  { "question": "trong phim tiên nghịch, vương lâm vô tình có được pháp bảo nghịch thiên nào", "answer": "Thiên Nghịch Châu" },
  { "question": "trong tiên nghịch, vương lâm nhận được truyền thừa gì ở cổ thần chi địa", "answer": "Ký Ức" },
  { "question": "trong tru tiên, điền bất dịch là thủ tọa của phong nào", "answer": "Đại Trúc Phong" },
  { "question": "trong vĩnh sinh - phương hàn hẹn ước 10 năm cùng với ai", "answer": "Hoa Thiên Đô" },
  { "question": "trước khi đến linh khê tông, bạch tiểu thuần trong nhất niệm vĩnh hằng ở đâu", "answer": "Mạo Nhi Sơn Thôn" },
  { "question": "trương tiểu phàm trong phim tru tiên còn có tên gọi là", "answer": "Quỷ Lệ" },
  { "question": "trương tiểu phàm trong tru tiên từng được nhận vào môn phái nào", "answer": "Thanh Vân Môn" },
  { "question": "tử nghiên trong đấu phá thương khung thuộc chủng tộc nào", "answer": "Thái Hư Cổ Long" }
  { "question": "vân triệt là tên nhân vật chính trong bộ phim hoạt hình trung quốc nào sau đây", "answer": "Nghịch Thiên Tà Thần" },
  { "question": "vũ canh là nhân vật trong bộ hoạt hình trung quốc nào sau đây", "answer": "Vũ Canh Kỷ" },
  { "question": "vũ hồn của chu trúc thanh là gì", "answer": "U Minh Linh Miêu" },
  { "question": "vũ hồn của đới mộc bạch là gì", "answer": "Bạch Hổ" },
  { "question": "vũ hồn của mã hồng tuấn là gì", "answer": "Hỏa Phượng Hoàng" },
  { "question": "vũ hồn của tiểu vũ là gì", "answer": "Nhu Cốt Thỏ" },
  { "question": "vũ hồn thứ hai của đường tam là gì", "answer": "Hạo Thiên Chùy" },
  { "question": "vũ khí của đàm vân trong nghịch thiên chí tôn là gì", "answer": "Hồng Mông Thần Kiếm" },
  { "question": "vũ khí mà tiêu viêm trong đấu phá thương khung luôn mang bên mình có tên gọi là gì", "answer": "Huyền Trọng Xích" },
  { "question": "vương lâm trong phim tiên nghịch dựa vào gì để vô địch cùng cảnh giới", "answer": "Cực Cảnh" },
  { "question": "y lai khắc tư là một nhân vật trong bộ phim hoạt hình trung quốc nào sau đây", "answer": "Cả 1 và 2 (ĐLĐL2, TÂVT)" },
  { "question": "ai là người thầy của đường tam", "answer": "Đại Sư" },
  { "question": "thiên hoả tôn giả trong đấu phá thương khung dùng thi thể của ai để hồi sinh", "answer": "Vân Sơn" },
  { "question": "lâm thất dạ là nhân vật trong bộ hoạt hình trung quốc nào sau đây", "answer": "Trảm Thần" },
  { "question": "ám tinh giới được xuất hiện trong bộ phim hoạt hình nào dưới đây", "answer": "Tinh Thần Biến" },
  { "question": "tỉnh cửu là nhân vật chính trong bộ phim hoạt hình trung quốc nào sau đây", "answer": "Đại Đạo Triều Thiên" },
  { "question": "lý tinh vân là một nhân vật trong bộ phim hoạt hình trung quốc nào sau đây", "answer": "Họa Giang Hồ Chi Bất Lương Nhân" },
  { "question": "tần mục là nhân vật chính trong bộ phim hoạt hình trung quốc nào sau đây", "answer": "Mục Thần Ký" },
  { "question": "tiêu thần là nhân vật chính trong bộ phim hoạt hình trung quốc nào sau đây", "answer": "Trường Sinh Giới" },
  { "question": "tần nam là nhân vật chính trong bộ hoạt hình trung quốc nào sau đây", "answer": "Tuyệt Thế Chiến Hồn" },
  { "question": "test", "answer": "Test" },
  { "question": "mục đích chính tu luyện của tần vũ trong tinh thần biến là gì", "answer": "Vì muốn được cưới Khương Lập" },
  { "question": "khô lâu đà chủ xuất hiện trong bộ phim hoạt hình nào dưới đây", "answer": "Võ Thần Chúa Tể" },
  { "question": "nhân vật chính trong man hoang tiên giới là ai", "answer": "Lục Hàng Chi" },
  { "question": "mục đích tu luyện của tần vũ trong tinh thần biến là gì", "answer": "Vì muốn được cưới Khương Lập" },
  { "question": "nhân vật chính trong quân tử vô tật là ai", "answer": "Dao Cơ" },
  { "question": "nhân vật chính trong đấu chiến thiên hạ là ai", "answer": "Đại Phong" },
  { "question": "nhân vật chính trong ta có thể giác ngộ vô hạn là ai", "answer": "Tiêu Vân" },
  { "question": "xxxxxx", "answer": "" },
  { "question": "tại sao hàn lập khi gặp phong hi không chạy mà ở lại giúp đỡ chế tạo phong lôi sí", "answer": "Vì đánh không lại" }
  { "question": "nhân vật chính trong quân tử vô tật là ai", "answer": "Dao Cơ" },
  { "question": "vô tâm trong phim thiếu niên ca hành còn có tên gọi khác là gì", "answer": "Diệp An Thế" },
  { "question": "trong phim na tra: ma đồng náo hải, cha của ngao bính tên là", "answer": "Ngao Quảng" },
  { "question": "cô kiếm tiên trong phim thiếu niên ca hành là ai", "answer": "Lạc Thanh Dương" },
  { "question": "nam chính trong phim ta là đại thần tiên là", "answer": "Thời Giang" },
  { "question": "trong phim đại đạo triều thiên, tỉnh cửu đã cùng thư đồng đến đâu tu luyện", "answer": "Thanh Sơn Tông" },
  { "question": "nam chính trong phim sơn hà kiếm tâm là ai", "answer": "Yến Vô Sư" },
  { "question": "thê tử của điền bất dịch trong tru tiên là ai", "answer": "Tô Như" },
  { "question": "nam chính của phim đô thị có y tiên là", "answer": "Diệp Bất Phàm" },
  { "question": "thế giới trong mục thần ký chia thành mấy đại vực chính", "answer": "9" },
  { "question": "cổ hà trong đấu phá thương khung lúc xuất hiện ở vân lam tông là luyện dược sư mấy phẩm", "answer": "Lục Phẩm" },
  { "question": "vương lâm trong tiên nghịch ở đâu có tiên ngọc đột phá anh biến", "answer": "Đi cướp (Chỉ là bằng hữu cho mượn tiên ngọc thôi :P)" },
  { "question": "nhân vật chính trong phim trấn hồn nhai là", "answer": "Hạ Linh" },
  { "question": "chu tước thánh sứ trong tru tiên là ai", "answer": "U Cơ" },
  { "question": "bạch nguyệt khôi còn có tên gọi khác là gì", "answer": "Bà Chủ Bạch (A.K.A Bạch Lão Bản)" },
  { "question": "lâm thất dạ trong phim trảm thần gặp phải biến cố gì", "answer": "Bị mù (nhìn lên trời thấy vì tinh tú rồi bị chột)" },
  { "question": "id game diệp tu sử dụng trong phim toàn chức cao thủ", "answer": "Cả 1 và 2 (Thách đấu phá đảo rank đồng đoàn)" },
  { "question": "trong kiếm lai, khi man châu động thiên đứng trước nguy cơ bị hủy diệt, là ai đã đứng ra bảo vệ người dân trong trấn", "answer": "Tề Tĩnh Xuân (Xuân phong đắc ý)" },
  { "question": "nhân vật chính trong ta có thể giác ngộ vô hạn là ai", "answer": "Tiêu Vân (Truyện tranh hay hơn)" },
  { "question": "nhân vật chính trong phim tần thời minh nguyệt", "answer": "Kinh Thiên Minh (phim cổ)" },
  { "question": "tư mã ý trong phim hoả phụng liêu nguyên có tên tự là gì", "answer": "Trọng Đạt" },
  { "question": "dương khai trong võ luyện đỉnh phong song tu với ai đầu tiên", "answer": "Tô Nhan (em này được yêu nhất, lên map lại đi tìm :D)" },
  { "question": "ai là chủ nhân của thôn thôn trong nguyên tôn", "answer": "Yêu Yêu" },
  { "question": "trong phim đại đạo triều thiên, triệu lạp nguyệt đến từ phong nào", "answer": "Thần Mạt Phong (Nữ như nam)" },
  { "question": "nhân vật chính duy ngã độc thần", "answer": "Ninh Thần (tên phim củ chuối)" },
  { "question": "mục thần ký được chuyển thể từ tiểu thuyết của tác giả nào", "answer": "Trạch trư/thạch thư" },
  { "question": "tần mục trong mục thần ký lớn lên ở đâu", "answer": "Tàn Lão Thôn (Toàn người què)" },
  { "question": "nhân vật chính trong phim toàn chức cao thủ là ai", "answer": "Diệp Tu (Nhất Diệp Chi Thu)" },
  { "question": "ai là sư phụ của diệp phàm trong già thiên", "answer": "Lý Nhược Ngu (Tên 3 chấm...)" },
  { "question": "sở phong trong tu la võ thần có huyết mạch gì", "answer": "Thiên Lôi (chưa thấy phần mới)" }
  { "question": "trong na tra: ma đồng giáng thế, na tra được sinh ra từ gì", "answer": "Ma Hoàn (Hot hit phòng vé, nhưng mà xem lậu)" },
  { "question": "bộ phim thiên bảo phục yêu lục lấy bối cảnh thời kỳ nào", "answer": "Đường" },
  { "question": "trong phim đại đạo triều thiên, tỉnh cửu đã thu nhận ai làm thư đồng", "answer": "Lưu Thập Tuế (họ Liễu chứ nhể)" },
  { "question": "nhân vật chính trong phim vạn giới tiên tung là ai", "answer": "Diệp Tinh Vân" },
  { "question": "1 trong 2 admin của website HoatHinh3D là ai (biệt danh chính xác ở web)", "answer": "Từ Dương" },
  { "question": "lý hàn y trong phim thiếu niên ca hành sử dụng vũ khí gì", "answer": "Cả 1 và 2" },
  { "question": "trong các bộ phim sau, bộ nào nhân vật chính có hệ thống", "answer": "Ta Có Thể Giác Ngộ Vô Hạn" },
  { "question": "tam thánh niết là biệt danh của ai trong họa giang hồ chi bất lương nhân", "answer": "Lý Tinh Vân" },
  { "question": "sư tỷ của nguyên dao trong phàm nhân tu tiên tên là gì", "answer": "Nghiên Lệ" },
  { "question": "phong hi trong phàm nhân tu tiên là yêu thú nào", "answer": "Liệt Phong Thú" },
  { "question": "trong phim vạn cổ tối cường tông, quân thường tiếu chiêu mộ ai làm đệ tử đầu tiên", "answer": "Lục Thiên Thiên" },
  { "question": "liễu thất nguyệt trong thương nguyên đồ sử dụng vũ khí gì", "answer": "Cung" },
  { "question": "nhân vật chính trong phim sư huynh a sư huynh là ai", "answer": "Lý Trường Thọ" },
  { "question": "ai sau đây làm lễ cưới với lý mộ uyển trong tiên nghịch thì bị anh lâm giết", "answer": "Tôn Chấn Vỹ (Thực ra là Tôn Trấn Vĩ nhưng đáp án vậy đó :v)" },
  { "question": "ôn thiên nhân trong phàm nhân tu tiên tu luyện công pháp gì", "answer": "Lục Cực Chân Ma Công" },
  { "question": "phong hi trong phàm nhân tu tiên là yêu thú cấp mấy", "answer": "9" },
  { "question": "trong đấu phá thương khung, tiêu viêm hơn cổ hà ở điểm gì", "answer": "Dị Hỏa" },
  { "question": "phong hi trong phàm nhân tu tiên vì sao được gọi là đại thiện nhân", "answer": "Cả 1 và 2" },
  { "question": "trong đấu phá thương khung, khi vân lam tông giải tán thì vân vận đã gia nhập tông phái nào", "answer": "Hoa Tông" },
  { "question": "gia gia thạch hạo trong phim thế giới hoàn mỹ tên gì", "answer": "Thạch Trung Thiên" }
}
